一人一個激嬲中蝈人嘅方法

係佢耳邊細細聲講:「台灣人」

係佢耳邊細細聲講:「中國人」

唔比佢地係地鐵柯屎

嘩真係唔好試

香港就是香港
不是中國的

工作關係我地要區分
台灣人同支那狗嘅護照入資料
但每日都有支那狗嘈鳩點解要區分, 話咩一個中國大原則

我次撚次第一句勁撚大聲「吼, 講廣東話呀」, 跟著佢地一見你惡就會變鶉春

激嬲中蝈人的一萬種方法

祝福佢下世都做中國人

玻璃心
本來佢地好憎日本人
但又要睇av
又要去日本玩

「我唔係中國人」

淨係開呢個TOPIC已經係其中一個方法

我係香港人

中國人用國貨

taiwan no.1

同佢講你來世都係中國人

含國產

你們中國人

冚

支那豬

同佢講 南京大屠殺令我感到舒壓

要佢地守規矩